黎緊 21號 31號 連街坊都做唔到

抗疫不忘抗爭！
疫症期間有好多野可以做到！

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

半行為po 覺得疫情阻礙抗爭？覺得無野可以做到？入！

我都想問點解決